Gia mia choufta Touristries
{{Infobox film
| name           = Gia mia choufta Touristries Για μια χούφτα Τουρίστριες
| image          = 
| image_size     = 
| caption        = 
| director       = Errikos Thalassinos
| producer       = 
| writer         = Panos Kontelis
| starring       = Alekos Alexandrakis Kaiti Papanika Katerina Gioulaki Sotiris Moustakas Stefanos Stratigos
| cinematography = 
| photographer   = 
| music          = Giorgos Katsaros
| editing        = 
| distributor    = Art Films 1971
| runtime        = 80 min
| country        = Greece Greek
| cine.gr_id     = 701192
}}
 1971 Greece|Greek comedy film directed by Errikos Thalassinos and starring Alekos Alexandrakis, Kaiti Papanika and Katerina Gioulaki.

==Cast==

*Alekos Alexandrakis
*Kaiti Papanika
*Katerina Gioulaki
*Sotiris Moustakas
*Stefanos Stratigos

==External links==
* 
*   

 
 

 
 
 
 